分左手重亂叫媽咪？

拍拖兩年一直都叫我呀媽做auntie 分手先黎叫媽咪係咩心態

逗利是可以逗大封啲

比自己阿哥細佬撬咗牆腳

搵食啫

想食伯母?

依家你先係外人

分咗手仲有機會見你老母

之前唔想俾你知亂倫
而家無所謂啦